有無Crocs撚？

人大左先知Crocs係好野
一對著4-5年都得

咁正都負評

我鍾意呢對不過無全白

堅唔堅，總覺得啲膠好易裂/爛